[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [367] 多練度高鯖就是勝利

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有900石
你冇睇錯係四十蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

最後直路5關

1秒搶1001
5秒開到個post

咁快手

lm 沖涼去

開個post都咁閪耐

NOBA直衝80

nobu

女子力之鬼

留名，目標今晚30

nobu 1001 hunter

轉返攻略組d圖

80

溫泉角已經返左黎
71-79都係低星+特攻禮
低星角又用哂

有冇save低前幾關

就嚟比老咸激死 每十關總有一關有ME

等我衝埋80先再搞

件新禮唔計活動bonus叉幾好用

有得J>all

快手打完要打mh

再轉

70

13萬血妖后 同肥仔劍
61-69 都係用低星同特攻裝過
今場用之前剩低既黑貞

都有啲險

應該得 好似得百二左右

梳囉.jpg

部機無電要休息

道歉時知唔知要點做

仲差少少就到

直衝上40層差唔多用晒d炮灰1lv

打到要用迪恩做打手

推PO推得會唔會太快

低練度滿lv都夠洗

我打得29層就收皮

唔理咩角，只要有lv就要做打手

第50層突然難咁多既
用三隻打唔贏,
輸左幾次

得番5星未用,但又唔想派哂3隻5星出去

唔派咪又係要瞓

可能我打得慢
四十幾層啲5星仲未用過

係50特別煩D
之後幾十又易返

刑部姬唔會打人

60搞掂清姬就睇刑部姬+TAMAMO互補到永遠

ys 根本唔洗技

d 5星開始返黎

我諗等奶光cd完會一次過送佢地走

75都未用過孔梅

打左五次
終於搞掂

90

最好集火打茨木先 因為酒吞死左會出返黎 仲會每隻死左回茨木30000血

要小心 差啲炒

呢關用天草一下a死晒

間房好色情

cls真係一日爆機

莉莉絲１個夠抽

成間房都係酒吞

一陣俾貓貓報下平時D仇

未回好

降臨

嘩 想屌

啲人係唔係癡線架

我個大陸朋友B服抽石抽抽唔中,今朝同我講禮袋中左

真係唔難打嘛

信長都50
我而家仲係49

好想知100之後係點

見到80層都仲係個少少血 上到90層以上先見真章啦

總共2百層 唔打快d點打得晒

快到

90開始混職 不過都係少血

巴巴又死了真冇人性

唔係好敢想像百幾層
應該要開始全5星

你都係寶石轟轟轟姐

yes

兩百咁多咩

小薯點打

94開始混職

狂職啪啪啪

你地真快，我先打到50

係考你個box深唔深;
少人都係要多D時間姐
難度暫時都唔算高, 都係1打手+2zip位就夠

好似真係有二百層

有咁多咩

我冇乜點打少你一半

咸川：聽過咩叫裡惡魔城未

唔洗好似平時D刷箱event咁
死拖到最後個關90開先真正刷得真係爽

真係驗證勤力+重課既時候
M屬性game

又冇咁誇 睇你人腳夠唔夠多啫 寶低啲冇乜野

今晩刷到60層就算
一陣要早起身

屌

暫時75層其實得50真係1打手+2剋職zip位有D危機
其他都係1炮/打多幾turn

cls

講緊係兩日內爆機果一種啦
要去到last兩日先爆就不值一提啦

我就唔撚會再肝呢隻game既
養翻好個身體留黎過年

閱

你唔用4星以下緊係慢啦

我聽日七點幾都要醒

齋抽唔玩是app game常識吧

好撚chur

好 講完笑
繼續肝
人手不足依家卡撚住係60關

多100層真係唔想打

我用晒啲人啦

到底係咁送肥比我有咩用
真係嫌啲膠唔夠多

好過送肥

好過送肉

有200層

CLS

有金狗 關關又送一樣料 1體

想問下一隻抽返黎既寶二左既四星賣左會有幾多金方

笑4

今次有無聖杯?

自己試下 賣之前確認會睇到

收島風100層打後好似無cd

想你地停低賣下肥唔好衝咁快

咩cd?

收到風好似無限層
好似刷box咁

真?
咁我狂職車過去了

正喎

眼訓 恰一陣等四點鐘睇雲加打狗

後面用寶石定特攻好

一樣有cd

即係90-100全５星All in

血咁少寶石都夠做

呢個post係咪特別多真心

今晚打夠100就訓

神書

我慢慢打算 cdcdcd

係 有d係會過份認真
尤其是有一個真心到成個on9仔咁
紅色名 四個字 我唔講啦

笑撚死

好似好多紅色名4個字

咁不打了

衣家先30 有冇人慢過我

紅色名 四個字 我唔講啦

100

weak

點跟

有個「.」唔計
呢個比人搶左個名 我笑唔落

點gun

有冇機keep住打落去

之後真係仲有100層
再打今晚唔洗訓

100層之後係咪唔洗CD

正常玩家點樣打200層
到底佢200層有咩獎勵

要cd

應該係???個堆

會唔會照舊黎一set?

所以咪比6日你慢慢打

當你一日打30都夠做啦

100打後又變返唔混職
不過d怪整體血量高左少少

利申紅色4字講野有啲on9😞

駁唔到

玩到唔想weak

+1
不過聽日仲返工

1-200 Reward

好似玩咁耐都無見過stella EX動畫係點

快快手用哂d角 用到未回返
咁就有得weak

無改過

未聽過佢既勝利語音

後日全世界打mh,邊得閒理個塔

勝利語音咪stellaaaaaaaaaaaaaa!囉
聽完就完場

呢張正

200 姐係聽日都打唔完

屌一返到酒店馬上更新fgo
而家先打得十層，點樣係大陸出job都打夠200層

你已經死了

屌，打到無電

打啊做咩唔打

諗住用曬D角訓教 點知用極都仲有

110

痴撚線點打

おこった？

120 訓了

個隊形咁認真

g

訓醒都回好

打完200會唔會仲有

打打下又過咗第二次四粒鐘

想要空中庭園

小莫邊有咁大
裝假狗

新post留名

呢set 師父圖 係來自邊到?

清埋d體訓算

又透左少少關於紅閻魔既野 睇黎儲齊親友團指日可待

自己搵埋第2張
我想問 咁件衫係咩事?? 點解咁多人畫? 有咩典故??

出LINK都唔知

extella link特典裝

尼托

thx

120

大佬係咪諗住兩日二百層

Break後無上Buff?

希望聽日200到

跟唔上巨頭 100層算 訓

冇上 只係弱體解除同埋毒你

冇哂角色 訓得
今日打住咁多先 聽日靠你地了

聽日有幾多人追得上你

鬼之衣點玩呢

日頭要工作
冇咩時間玩

停係攻略隊伍隔離去weak返陣算

炮灰隊CD好、追尾先 （９８/F

Saika巴fd list有無位
小薯想升到140lv加多個巨頭

慢慢打算

呢家先60

用盡d5星就去訓，全力衝

型好多

我都係 啱啱好用曬人 可以weak

個po快到同攻略組個速度一樣

個別巨頭姐 我先打啱啱完70準備WEAK

終於有時間開始打

舊模成日睇錯做青蛙眼

想問問有冇外國巴打成功喺淘寶買到itunes card?
啱啱發現用visa買淨係買到1000 yen, 買唔到10000yen

一場打六七T 真係出曬汗

而家先100

連登攻略組

我79

110 , 就快追貼頭班車

E家先第8層

依家25

我去開play asia 買。 乜點卡都有

J巴打少左個數字？

play asia好貴

平過係Android課？

太貴
我平時都係引過去android課, 但係想研究下點淘寶買card

無得電腦用ANDROID課？

play asia 貴好多

主要喺iphone 玩, 引黎引去怕又出事

我都成日引黎引去 中過一次招之後小心D都冇再出過事

外國用eBay買？

緊係PAYPAL
有大貨WO

無曬毛升巴

打到5x關 卡曬時間

Play asia 我見同tao bao 差唔多價。 但我用paypal 係an 機課。 80美金1 pack

淘寶連visa咪直接埋卡 再唔係520用paypal
playasia買嫌錢多咩

會唔會係佢地唔受外幣

Tao bao 有d 賣家唔收外國信用卡。

打到84頂唔順訓左

打到60已經唔想打 好撚悶

打到64層卡角

你美金可能好d paypal匯率食我起碼5% 支付寶直接差求我張信用卡人仔 銀行匯率高d

無

攻略組爆咗機未

金時3定5好 男人唔係好想繼續抽😡

130

蝗仔有人打曬 係得200關

每4個鐘痾一次屎

健康

有愛咪追 純為強度 寶2都夠啦
本身都想追金時同酒吞 不過金錢有限 同埋鍾意酒吞多啲 所以都係等單pick酒吞先抽

即係今日爆得機

好癲 我而家先50關

最平就係an 機paypal 課。 又唔洗日本信用卡同平

140

Break後即放寶具

千2箱個個200埋

今次活動都送幾多料

但都係唔見台主 恐怕已經....

我 立即 台主

爬塔加埋跌左都有差唔多有20粒

我感覺到差唔多要痾第一次屎了

良心打料活動

已經左今日第一次

起身
65層開始
見到巨頭已經120層以上

仲有咁多日 輕鬆啦

150

唔打了 食個早餐返工

個活動好悶，但又開得唔長

巴係主角都無靈衣

垃圾驚

個活動根本就係開黎送素材 而且唔洗體咁制

衝到69

icon王夠係主角啦

Source:

呀銀幾多層

你地真勵志
兩日肝到過百層
我先剛剛20層咋
一個星期肝200層對我真係惡夢

Feel到今日要扮工嘅腸道會好健康

打得有幾快應該淨係關有幾多張突爆寶石翁事

突爆寶石翁我有1張
未突爆寶石翁都有3張
我只係單純最近開太多手遊坑抽唔到時間肝塔
星期5仲有MHW

立即抽多兩張返黎突

終於打完頭100層 打左6個幾鐘

出殯有咩位可以偷刷
唔想去大酒店個廁所

棺材入面

坐最後排你自然見大把人玩電話

Guda有選項以外嘅台詞

先80 放工前預計100 打今晚翻屋企就訓覺12點起身mh

記得熄聲

見親戚坐第一行都照玩

番工痾屎打塔
放工打MH
得左

訓醒，137

ching ho ball

人地諗經作法果陣你諗住點

諗經作法果時更加唔應該玩啦吓嗎

琴晚打到85訓鬼著左

打到85先訓著

要出去破地獄點刷

幾時先出隻高戰力GE MOONCELL出黎, BB打人真係好似R痕咁...

打到150 做陣野 Lunch先玩

配女子力之鬼

Bb爆擊痛

有冇人用iPhone升左iOS 11.2.5
怕升左玩唔到FGO

岩岩睇完hf 已經想二刷

聽晚睇

想問下隱藏果100關計唔計cd時間同比唔比好友上場？啱啱先爬到79

今日放工要扑去德福睇

同頭100關冇分別 唯一分別係每10層個關冇劇情

下次會唔會黎個千層塔

星期六晚粉嶺睇, 有無巴打同場

要幾多日先夠一般貼地玩家玩

我岩岩係德福睇 係咪有巴打同場 神父一出場我就聽到啲恥笑聲

唔該巴打 睇黎有機會打唔曬

lunch之前可以過一百

今次200層我都想死, 千層我一定炎川佢

我今晚睇德福7點3果場

1日刷200層 刷5日就搞掂 星期六日可以放假

太空人諗嘅野都唔同啲

星6早場

me今日又一城

得二百層既話4日乜撚都打哂啦

冇時間點刷

扮工打多d

１５０

有無人打左低難度 想知入面有咩

「Fate/EXTRA Last Encore」オープニングテーマ、西川貴教「Bright Burning Shout」のWEB CMが公開されました！こちらの新曲は1月28日から先行配信されます。
くわしくは⇒

奶光隻馬好咸濕

首歌好似已經係youtube流出曬

!上載者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

係咪每逢第9層有2 wave?

巴+卒仔
識召卒仔識挑釁
break第二次識回避
開場會先手stun咗你其中一個

搵白槍掃幾次就ok

見你掛左活動禮 入去試左 估唔到食倍攻

超級低難度

點解係白槍，對面有無敵？

終於140脫離新手期

好景咁快有貨 fapfapla

秒住過90

break第2下會加個回避5次 (好似係
同埋貪佢叉50NP aoe夠方便

求期用左一條咒回np就過左

電梯口間間黑店？
上次係佢到訂Mh switch起鳩我釘4280（已經係最早訂果批先有機拎
之後我仆到aeon 買正價

想佢改下巴個寶具演出

154有兩wave
小心中伏

mh?我係果間訂左
仲落左100

係
金源都係
黑店限定就11xx
金源好似1080 你去買未

訂左冇風

果間只可以買現貨，訂野會出事

d 限定多貨到咁

160

百重の塔、完全制覇しました（200階分）。2時間プレイして2時間休んで〜を繰り返せば一夜漬けでも制覇可能ですが、終盤は面倒なので余裕を持ってプレイすることをオススメします（人´∀`*） 10階毎に来るボスは高HPブレイク持ちもいるので単体宝具に特攻礼装を持たせると対処しやすかったです。 #FGO

完

event打咁快做乜，貪種火關好玩？

玩mhw呀

有好多人玩幾隻驚架嘛

趁今日得閒 聽日開始唔得閒打

重點

超級大法老

其實唔難

90有咩打？

170

守護iliya

好似茨木 同一堆酒吞公仔

奶光turn turn殺一隻酒吞

唔係1910咩

今次係咪打完第二百層都無聖杯?

今次好似3粒紫晶冇杯

而家先26層
高練角唔夠多

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

終於打晒 最後用阿比

200 ？

勁！
我剛打完99層咋

me 得195

飲大左，訓到宜家先起到身
攻略組係咪爆左機

103地面人

180

仲有20層收工打 今晚完成

做咩打自己

銀時大大

under100地底人

有冇人覺得金時新模個頭好似起曬格咁 我就有依種feel

社畜回完晒都無時間打

換電話

地核人

30， 仲係地芯

60
有AOE就推得好快

打緊40LV GE廢JER

其實唔係唔係除左5同10, 其他關都係得1WAVE 3隻

唔係

岩岩先推完100

又要番工做野打唔到機

今次活動係我用糞恩用得最多既一次

糞恩真係唔錯 寶具快 又aoe

咸川同大家講唔好見人就賣

糞恩要改名叫神恩

已經收返入倉

主力以外

90層奶光秒過

打到15層

咁忙

80地底人

93

83

屌你老味個活動都未開夠廿四個鐘你地就打撚爆曬

係咁架啦

平時擠牙膏咁出咋

想問下巨頭們 依加打到160層 張倍攻禮應該合左佢 定分3隻打會好d

唔係慢慢咁出?
你活動出完兩個鐘夠收工

仲要1AP 1關
用個肝就得唔洗用果

上到70
快d打完打mh 呀

高難一張一破活動禮已經夠打

到173層都仲未用過張野

一晚打百鳩幾層

慢慢打 起身清一轉 訓前清一轉

有冇真毒自己睇HF

今朝去左睇

天地堂睇
( 夾唔到時間姐

我終於都可以講"仲讀緊書真係好"

屌 今晚D場爆到

我今日係又一城睇
11點幾早場都就黎爆咁滯 ，所以買左9點果場睇

新手今個活動係咪唔洗理

終於打完頭100層

唔計每10層,每邊有隻40幾lv打手solo都勉強夠做
拎埋禮裝更加

等下星期打後放工去睇,應該冇咁多人

100隻酒吞迫我用左b叔

希望今日上到150

成日到難個關除左1,2隻狂就冇尅職既角色用

睇黎打mh 前清唔晒

好彩之前其他class單體同光炮都升一隻
係打10樓關辛苦d咁解

係呢刻
終於知咩叫做無敵既高文卿

玩完個活動 先知有原來有幾隻都幾好用

奶光掃兩下

大部隊係咪過曬100

190
最後１０層全５星ALL IN!

冇打了

佢哋好似120都嚟

真毒

查理曼寶具

+1 聽日睇埋就全日fgo mh

仲有半個鐘個event先開咗一日

你地真係cls 我先打到43

攝位用既1~3星都用曬

第十層

110呀

120收工

過兩日再打

呢個活動仲悶過刷野 屌

唔好打

新手40都未到

old seafood都係44啫 慢慢黎啦

刷野用死同一隊
今次可以用下平時少用既沙煩 算整得幾好

1日40層 5日就搞掂啦

落後大部隊好多 而家先100

查里曼招寶具

算係有新意啦
不過刷得多左野,刷壞左手勢 而家要係咁換換換就覺得好煩

刷野係機械式咁做
今次真係要你用下腦組隊
而且課長嘅可以玩鬥快
零課嘅可以慢慢擦料
算係幾全方向嘅活動

刷壞手勢,打到45又係第一rd開撚晒啲buff

今晚返工先再打 為左d 10lv膠

岩岩先由大陸返嚟
見齊禮裝都要百幾層
呢家開始打重趕唔趕得切

真係得十層
無心機

大佬們三個鐘前打完

開左一日先190 Weak

我都無咩心機刷 其實好悶下 好似返工咁

痴撚線 唔係冇得倒桶咩

打完 用左唔到14個鐘

輕鬆活動黎
如果你唔趕玩MHW

你就唔好用你啲職業fgo玩家做標準

淨係覺得場場都要轉人好撚煩
一路屌一路打

依家先開始打
得35only

準備入場睇hf

大獲 要打完終章
我而家先第一特異點

正身分身夾埋要打400層

之前咪有個架仔2日內打完終章 仲有3日可以爬塔

終於140lv
有位等加巨頭

有冇Link
想學野快啲可以打活動

等你有多d時間對住你無咩點用嘅英

Metoo

一個打手
已經夠打70%
另外兩個根本可以亂組

張鬼之衣除咗加爆擊之外好似冇乜用

最主要係AOE夠唔夠多

好似話用黎打太太那關高難度

有無手足TKO睇hf?

唯一冇5星既殺職終於都黎埋 我愛你童子

又黎相認？
係唔係全場都係到刷fgo ?

差43條毛同183粒台主 最後衝刺未刷夠唔weak

加油

完成

最後帶呀比同呀榮入去玩金時

去玩mhw算 慢慢爬

未刷夠唔weak 保重身體呀J巴

我帶csor一槍了結左佢

到時我都gun J巴
如果打到上200

出得7日又撞埋mhw

收工

me

岩岩先100完

仲未達陣

70
有野做唔得閒

90 但係今晚玩mhw 擔心會掛住玩 唔記得刷

完成

各位下星期一再見

一日打完點gun

又去邊食女

想問下係日本睇左hf嘅巴打 最後係咪有第二章預告？ 香港係咪冇

岩岩到地庫100層

有得set日文輸入
開個個日文名先

放假汁左成日屋,終於玩得

偷跑單機

呀介好狗 我數位今晚先玩得

諗緊今次個人叫 Him定謙好

屌，放學返到屋企都差唔多成11點

柒閃：雜碎要本王排隊？

唔想見到MHW 下次有風先上水

IFC見

做咩

仲有5個半鍾時間爬塔

唔玩mhw有大把時間💪

講定先，準備出糧

殺得一隻csor aoe

依家有酒吞抽

冇泳裝美海？

點算，宜家先三十幾

寶1

酒吞我唔岩

都話hamhai

頂啱啱食完飯跟住公司個wts gp同我講食團年飯
唔去一個500

夠啦

買左psn版要等到12點

咁快有中文更新

開埋ser

Capcom 業界良心

我同意

真係變mh post

點更新

重開左 就更新緊

班人仲屌話之後成堆有料dlc

芒亨啲DLC唔同

冇記錯好似有 不過香港上得1既話都會有2架啦 傷物語冇記錯都有上齊曬

標題唔好叫fgo,叫mh

今日睇冇

芒亨直接出新

坐到尾咩都無

係咪跟台灣所以cut左

出左都係同圍內fd打，講應該無未出果時咁多

一日未200層都未MH得

strong

我依家先100 慢慢打埋算

可能係 雖然知遲啲實會上 不過都好想睇預告j住先

40層
學妹，今天明天後天我不當Master啦

就見到終點

冇PS4揮手區

風魔是好幫手

有但係唔得閒玩

好想中三星

三號院

聽日先睇

冇乜點留?

你係咪賣撚哂d3星?

係 得 六七隻

手賤拎符去抽
中d 三星禮裝

冇記錯日本有 不過唔肯定

呢個post有冇人對mh冇興

友抽都有三星

慘 忍一忍手等今晚11點之後先抽

我

部PS4 入返盒幾個月,已經唔想拎返出黎

對打龍無興趣
等下月SAO

我有等某D原因要9月中先有番PS4 到時都唔知仲會唔會玩

9月

我有但某D原因要9月中先有番PS4 到時都唔知仲會唔會玩

唔打mh唔敢出聲了

人在日本 冇錢買多部PS4 同電視 要向現實低頭

興趣唔大囉
有3DS之前幾隻都冇玩
遲下出PC版睇下點

好慘

套hf d雪景靚撚到

岩岩睇完，個個唔係我
題外話，好撚好睇 尤其櫻同士郎d內心戲。點解櫻fgo得個四星

HF 我覺得美杜莎整得好靚

一樣冇

有冇朋友打算睇第二次

打到144

我問題定個薯仔ser又夠鐘跑狗

第二章幾時出呀

我都想知，睇完完全唔夠喉

原來L龍娘招EX用條尾鞭人
好猥褻

入場了

艾蕾勁能到 打到隻巴反白眼

做乜毒撚戲都有人帶女睇

J巴又瘋狂刷緊料？
重on game老母俾人用咗4千幾frd point

已拎game 訂左唔駛食炒

用罪歌隻白槍好快收左工

炒到幾多,訂左GAME

金時個新模組動作慢左

我帶三隻槍入去打
白槍 艾蕾 槍奶
眼耳口鼻都比我吉曬咁濟

好景果間如果訂左就428
如果現貨好似499
日版5xx

448 都係貴得廿蚊
屯門 同元朗除外

MHW等買二手算

買數位咪得仲有特典

元朗啱先拎貨好似428定438 咁上下

屯門今日下晝賣到528

買數位498嗰版仲好

寶5白槍用鬼衣定黑杯高傷啲？

鐘意啲GAME一隻隻放係到

我以前都喺 但人愈大愈懶走去驚鋪買

就係為左早玩半日就比多成舊水 我就不了
我收工今夜十二點玩

我都係買數位多 尼爾同仁王

屯門428

下晝有朋友去左利寶睇 貴到傻

高難度想輕鬆啲過係咪要突爆活動禮

台主carry 我未

未放學，碟都未掂過

突爆=普通關

櫻單騎幾好用 寶具連發

今日早場個時一大堆 但fate好似都幾受女歡迎

今日130算

毒撚唔可以有女?

果啲偽毒真現春

190仲煩過200好似?

咁快GE

YES

自由鳥

個人覺得190 同100 都係煩膠

突滿禮打到咁樣已經係最好一次
等多陣回令咒希望清到

屌，諗諗下寶二艾蕾就算有張禮都未必打得死隻兵

始終都係唔鐘意hf線
Saber啊

你B寶具B咁放咪夠

我反而鐘意HF多

冇預告

終於放學

有無其他渠道睇到

hf個故事係好d
不過我始終都係情感上鐘意Saber多d

我係反藍傻派， HF真好

我星期六係同老婆一齊睇

櫻>>>>>>>>>saber>>>>>>>>>>>>凜

Btw,想知早腸岩岩係咪真係係德福

其實fgo個星數設定幾準
呆毛吊打r姐
r姐吊打咒腕

希望各位可以課多d金
好讓我地Fate線可以係不久既將來重制動畫化

頭先係德福

笑4,咁咒腕殺到狗哥又點計

想睇紅A打b叔

有個黑杯加乘嘛

德福有人cosplay去睇，好似係

早膠黎

係佢老馬je

最後排有個saber，好似係

咒腕係小次郎到爆出黎,關黑杯咩事

終於升到139 求好友

智力唔係星數既評分準則之一

有d咁既野乜
坐中間無留意到

自古槍兵

ロンびり ADDED

咒腕都係E炸

三號院 七點二果場嘛

條數唔係咁計

明明係智商問題

gd男真係好撚正

已經影低左你，唔想我放上黎既，聽日黎搵我

唔怪知遲開場
又係你燈

我最後都去左依一場
反正放工順路

快 快放

如果計智力,咒腕果陣好似係連野都唔識講

語言障礙=/=智障

唔係好似話非正常召喚個智能下降左咩

神父成日9up
而霍金就講唔到野

原來UFO NOBU比人打係BUNO咁叫 之前個活動成日一野車死左佢

要打快D既原因係會無電

NONONO BUBUBU

NOBU原聲大碟

小島紗又畫C狐BB

唔撚好再係屌屎眼

畫攬枕

小島紗最鍾意畫呢D

櫻 士郎 Saber

962 775 399
招長玩好友 1個位
add左留個名

好可愛 但一諗起要佢上天先聽到就

藍字Navi added

cMaD added

今年又一車車

冇認真數 但好似真喺每十層總有一層要死

小島紗我們的神

add哂上面2位

FOLLOW左正阿

有冇人MH緊啊
開局個下成隻ARPG咁, 真係唔習慣...

屌2月6先係中陸落番黎
好想玩mh

Rider果種撚狗式打法好正

等身大酒吞抱枕

Keep 住要煲㗎game 我都係買數位。成日要換碟好煩

被saber撚
個場saber畫得好型

有冇巴打可以教下小薯玩mh 冇玩過beta
而家比隻土沙龍屠

163

比龍屠屠下就慣

仲有位嗎?Tata added

Nobu bb 可唔可以直播玩mh? 無PS4無得玩

Oh 你爆左位了

Lancer 以為自己贏緊 係到老馬 成個金閃咁

叫其他人 我廢網速

一見神父出現就好想笑

點解你地依家玩到 唔係12點咩

點解你地依家玩到MH 唔係12點咩

hi 放工了

終於打完 可以等mh了

已經玩緊了 剛剛開台

ONLINE唔怕俾CAPCOIN BAN咩

宜加有1個 你ADD多次

但佢未夠鐘就放個更新出黎

added

點解呢隻櫻可以咁令

請珍惜雪山櫻

fgo出黑化櫻未

仲要等12點

都唔喺櫻 布狄卡嚟

accepted

櫻既配音的而且確令人欲罷不能
腥by

套戲成兩個鐘,如果cut哂d腥批應該20分鐘就播完

我反而覺得把聲有種好明顯係三十幾歳扮十幾歳既感覺

歲月不饒人 下屋都

Rider係好女仔黎

比你講中左!!
明明係配後輩學妹角色
但配得好似溫柔御姐咁
咁先攞命 色情到不得了
同植田配凜一樣 又係好咸濕

我都普普通通櫻把聲 不過幾個月前係日本睇完到以家都仲對佢把聲好有印象 尤其佢叫先輩個陣

下屋既先輩可以溶化人心

真心好好聽

47層
唔夠人用了

神父眼中只係咸濕

打咗幾個鐘，一次過打四十幾五十層，好撚悶
打到個倉全疲勞 得返兩隻郁得，冇得打

個溫泉豆腐咁細

遲左開機下載mhw, 有排dl

12點未啊

聽完就打冷顫了

好多神手，遲下要你地carry我mh

痴撚線，早2日就有得DOWN唔去DL

先輩

56k?

好想再聽

素直射X

睇完先覺得 叫得好有魔女

有種魔性之女既感覺

冇BB打仇職真係麻煩好多

171
沖涼先

仲有半個鍾

而家先去繼續打

捏左半個鐘都未搞掂個人

前日server爆炸dl唔到，尋日公司食飯飲大左，之後10點瞓到今日，又要仆出去搞一堆事，啱啱10點先返到屋企

卡左向100

伊莉雅未出得

有咁多野可以執咩

一槍巴打我突然發現你隻奶光bo5 左

呢個moment抽唔抽奶光好？
2 picks 好似好刺激

兩隻都無咪抽

我無勇氣
都係等單pick

等聽日

支持魔女

中

聽日3隻狂混pool，
一定超緊張

畫質好左 d女好正

招長玩fd子
026,374,594
有6個位

想weak 但竟然有故仔睇

仲整緊人

有冇咁多人玩MHW啊
MHXX影都唔見多幾個

兩部機個持有量差咁遠

【Fate】5月9日発売。劇場版「Fate/stay night [HF] I.presage flower」Blu-rayの予約受付開始。

我發現原來個樣真係好難整
我啱啱個隻整得好樣衰我頂唔順del左

Buy

Mhxx 想搵人帶打裝

買

快快手手出哂三集啦

女神凜

145 卡騎職
頂唔順weak了

抽卡出金狂
之後係茨木

賴光掛2030係咩玩法
眼訓得濟中咗伏

不得了

嘩 邊個畫師

原來呂布招寶具都咁快

求隻金凜活動裝

肝爆左200層了 要休息啦..

冇得抱大腿就頭痕啦

隻眼大得好誇

聽晚準時12點出post 多多支持

打完怪鳥 我都訓了

個個都通頂屠龍

隻毒雞好影易打

聽朝先打妖鳥 weak先

係好廢 係成日飛上去唔知做乜9煩

我用偷蛋雞太刀斬到佢飛唔起 (15會心

蠻顎龍

再開MHW台會唔會有人睇

再開台

130層=奶光專場

70層竟然係成班白痴想去偷窺

ps4同部唔知咩機點比

完成180

各位早晨

刷完毛 差183粒台主
就黎見到終點喇

有冇訓過

有 頂唔順weak左幾粒鐘

圓桌良心

太遲入坑 個個都走曬去w

我呢邊要等多9個鐘先有得玩MHW
e家快手d推塔算

尋晚整左個阿叔出黎就訓左
而家要等到收工先有得玩

多你小小 入到條村就weak

Fgo 集會所

咁多人屠龍

Fook fgo

gigg 早晨一added

你仲有大半頁角色

added

將禮裝五合一後，易打左

主係冇哂低星用, 又唔捨得一次帶3隻4星落場

等得d低星 都打哂了

我覺得一般d關亂出角仲好
特別係之後去到每10層d關時屈機個d出唔到要用其他角 增加挑戰性

老了 番歸仲要坐幾個鐘係ps4面前好辛苦

完成195

襯依段時間休息番幾日

伊莉雅堅係歐洲人

終於第一百層，用c 子 磨死酒吞

mhw可以開番個fgo小隊

巴真係好正

官方理想 六人一層 叫你慢慢養生
現實 一隻打手配兩件彈散直上二百層養生

好可惜啲動作做得好hea, 寶具明顯係csor copy & paste

可能冇預佢人氣咁高

90層用左孔明打

Weak....

兩日唔夠已經拆左座塔

Hf隻虛數空間 係咪櫻召出黎

張禮裝

系咪好震驚牙?

早晨

出女帝之後

屌 等個孫燒bd比我睇

6人一層 得7日 唔夠寵既話要定時定候打 仲辛苦

遲d活動實出佢 到時實又勁又令

如果
櫻靚聲係種田配

會點

你會射精

下屋則子配得好好喎我覺得

變咗另一面學妺

高難度關係咪特登設計比艾蕾

點睇都係白槍多d

巴最後一命有五下回避
俾白槍咋話

全部用三個英靈都夠打，包括第200層

會差左

小恩解回避

係咪真係冇乜人留意fate 動漫台仲有人拗緊哈桑點解會走出黎

系牙 要去動物台問

睇完fsn ubw 都唔知

已經掛左鬼之衣禮艾蕾

個活動好悶
打一場換一次人勁煩

有冇課

200層完成

2 pack 送左好多4星女同多隻船腸

今次event擔正大旗都無改寶具動作
又無靈衣

美服送勁少石 我都係一夠3石就抽 睇下下次幾時再中5星

咁有經驗，唔會再以死ser為由送石了

之前係美服中左迷x

佢依家靈衣果d通常係出左一排嘅角
巴始終新出 好難咁快俾佢

我都中左 之後認真左少少玩 不過技就應該唔會點升

我都會認真少少玩返

不如加個好友
417,684,019
不過仲未的起心肝認真玩
暫時成個sup list都1 lv

add左

拎埋最後果粒結晶
歷時279日
終於都可以全list五星30技

達陣

勤勉

幾時🗡5條list

我係終點等你

學妹都係未10技

我係second check point 等你

我sup list 全五星30技 我依家㗎人生目標

全部寶二以上已經好滿足了
我寶一果d都冇掛出黎

今日帶2部機話返工同時肝日美版先

巴冇單pick真係好仆街

美要今日內打完東木F
如果唔係就無得同時聽生日快樂

咁茨木都係好野黎

係 次次都同無名靈基一齊up

通常呢d時候都特別易中5星pickup

所以唔抽了

應該出個4星版無名靈基

霸氣

直接比我地金膠換咪算

唔G見台主前200到未
病病地仲要扮兩日工

屍交

全部歌都買晒 技仲差126粒台主

我就肯定唔得，忙到仆街
宜家先125

又屍交
dllm

爆機搵咸川換1:1盾子一個

動物朋友個年齡認證

打完高難度同140，唔知突唔突禮裝好，想知之後有冇關需要兩個角色分開用禮裝

除左高難度之外冇用過寶石翁以外既禮裝

103

請愛用小恩

好難牙

同時控2隻fgo好花精神

2隻,unlimited liver work

好期待聽朝睇電影

有冇巴打願加下我好友 日日玩的
922 843 609

邊間睇

返工前都係用唔曬d人

德福

我都係聽朝德福喎

130係邊個 ？

我一個人睇，你留意下附近邊個玩fgo, 可能其中一個係我

比利好似

尋日睇個陣週圍都有人玩fgo

終於打晒

不過我玩台版重新開始，一個五星人都冇

跑車服攞裝咋話

新手過唔過到100架

你係老手啦

骨已經就快清0 ho ball

係咪第一部Pro同捆機？

第一部好似係星戰2

rich

999

1000

where is nobu

推個post都咁閪耐

agger

998